{
  "mzQuestion": [
    {
      "index": 1,
      "question": "다음 중 '억텐'의 반대말은?",
      "item01": "찐텐",
      "item02": "억까",
      "item03": "막텐",
      "item04": "억빠",
      "answer": 1
    },
    {
      "index": 2,
      "question": "'너또다'의 의미로 옳은 것은?",
      "item01": "너 또 다이어트 하냐?",
      "item02": "너 또라이인건 다 알고 있지",
      "item03": "너 또라이라 다행이다",
      "item04": "너 또라이 맞는데, 다른 의견 있니?",
      "answer": 3
    },
    {
      "index": 3,
      "question": "다음 중 '스불재'의 의미와 가장 어울리는 상황의 인물은?",
      "item01": "절에서 스님과 기도를 하는 현중",
      "item02": "옥수수 농사가 대박난 수민",
      "item03": "오늘 공모전 상금을 받은 지니",
      "item04": "놀기만 해 성적이 D가 나온 우리",
      "answer": 4
    },
    {
      "index": 4,
      "question": "다음 중 '이생망'의 의미와 가장 거리가 먼 것은?",
      "item01": "혐생",
      "item02": "갓생",
      "item03": "혼파망",
      "item04": "스불재",
      "answer": 2
    },
    {
      "index": 5,
      "question": "'제곧네'와 같은 의미를 가진 것은?",
      "item01": "냉무",
      "item02": "니곧내",
      "item03": "완내스",
      "item04": "쟤같네",
      "answer": 1
    },
    {
      "index": 6,
      "question": "'귀엽다'와 같은 뜻을 가진 신조어는?",
      "item01": "700",
      "item02": "완내스",
      "item03": "삼귀다",
      "item04": "갓생",
      "answer": 1
    },
    {
      "index": 7,
      "question": "'빠태' 해석에 대한 의미로 옳은것은?",
      "item01": "빠르게 태워버려",
      "item02": "빠른태세전환",
      "item03": "빠이빠이 태정태세문단세",
      "item04": "빠삐코 태워먹기",
      "answer": 2
    },
    {
      "index": 8,
      "question": "'아반수'에 대한 의미로 옳은것은?",
      "item01": "아홉시 반 수업",
      "item02": "아메리카노 반먹고 수업",
      "item03": "아몬드 반으로 만들어 먹기 수작업",
      "item04": "아무대학이나 반드시 수시 넣어",
      "answer": 1
    },
    {
      "index": 9,
      "question": "'설참'에 대한 의미로 옳은것은?",
      "item01": "설빙 참지마",
      "item02": "설명 참고",
      "item03": "설사 참기",
      "item04": "설마 참치김밥",
      "answer": 2
    },
    {
      "index": 10,
      "question": "다음 중 뽀롱뽀롱 뽀로로에 나오는 캐릭터 루피의 짤으로 유명한 신조어는?",
      "item01": "군싹",
      "item02": "크크로삥뽕",
      "item03": "불소킹",
      "item04": "재질",
      "answer": 1
    }
  ]
}